[無圖][學生妹夾]咁夾有咩用？

想問好耐 咁樣夾個作用係邊？ 同無夾有咩分別
諗極都唔明 可以幫助平均散熱同減低風阻？

係街學校見到人咁夾 會係心入面笑鳩佢
覺得佢on撚柒鳩鳩 以爲自己好可愛咩
實質好似成塊紫菜平均鋪咗係個頭咁

個人認為咁先係正常用法

請指教

唔夾係一條條咁跌落黎
夾左係一塊咁跌落黎
重啲墜啲
fing番上去會快啲爽啲